[機王]s20南韓首日銷量得s10一半，三星：因為武漢肺炎囉

賣得嗰7萬部

小米日日賣10萬部

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦

s20主力sell嘅嗰堆鏡頭對唔影相嘅人真係無感

apple 3月

多謝支那攬炒

部s10+都仲未慢未壞 點換

成個market已經樽頸到連sell影相都開始吸引唔到人
邊有咁多靚相好影

s10平3份1
s20 唔係咁值囉

仲要加價賣到咁鬼貴

一日最衰都係佔中

出年出S21就係買S20嘅時候

咁撚貴又咁撚樣衰

插水兩三成會考慮

肯早啲喺香港賣，甚至同日全球上市咪好囉，係要拖到 3 月 20 號，係抵死嘅

原本正常人就唔會1年半年換一次電話 好多人都係用到部野爛/壞先換 正常2年以上先會換 姐係用緊S10既人都唔會換

今年新機定價貴過上年好多

貴咁多梗係冇人買啦，當人傻仔

唔係㗎，我換機都好密
2015/11/07 Z5 Premium
2017/05/26 XZ Premium
2018/07/20 XZ2 Premium
2018/11/11 Mate 20 X
2019/06/09 Xperia 1
2020/03/20 S20 Ultra (預計)

老實講 舊年s10+對比同期xs max 同成堆唔入流android 機嚟講真係唔錯
我之前用開兩部iPhone 都忍唔住其中一部轉咗會

外國一出就已經65折因為冇人買

香港幾時有得賣？
義海價等住收

s10

屌你薜家燕mon點買得落呀

點解粒墨係都要擺額頭中間咁撚樣衰點用得落

買S10仲好
又平又樣仔又夠用

*靚仔

炸死十萬隻都好
小米手足嚟

LIN？65折有興趣喎

之後應該s30?

成部機最樣衰係鏡頭組

唔洗停產算好啦

太貴啦

賣咁貴
聽減價啦

S20 ultra Spec 真係幾吸引，不過全球市面sentiments 太差，再減吓會提高購買意欲

鏡頭放返側邊會好好多

根本定價太貴，電話市場已經越黎嘅越成熟，對大部分消費者d旗艦手機同中階根本冇分別，變到同其他電子市場一樣，旗艦永遠都唔會係最好賣，就算iphone都係xr最好賣

平咁多咩? 有D想買

s10 plus 正，除相機外，抵玩

都幾好 但而家大鋪有平3份1咁多咩

無留意，我上年3月6預訂一有即買6999 lol

今年要成皮 都CLS

所以唔換lu，係ultra相機吸引，另外兩部升級唔大。本身諗過換ultra當旅行相機，之前用Sony rx100m5

s20出個日，s10會唔會再平啲

我仲用緊垃圾機 巴打你覺得我應該買S10+定20+好?

咁我就一定有新買新的人黎，純粹我用緊s10, s20u太貴。如果budget夠就s20/s20+, 唔夠就s10+。我估兩部都差3k

s10 有好多xs max冇既野
超廣角，指紋，電量都比xs max好

連一直比人詬病既流暢度都接近iphone，仲平xs max一大截，係吸引既

華為?

18年個個個港豬都正常既

可能S20+ 希望到時唔好咁貴

7999無走雞，我用s10+就唔換lu.
如果keep 6999就考慮一戰

一萬蚊電話同三四千蚊電話咪又係做差唔多既野
新機賣五六千都會換下既，8千蚊以上真係唔會有大意欲換

咁希望佢好似上部旗艦咁推出冇幾耐
就有禮品送 計番其實就平咗

同蘋果已死一樣年年都話少過上一代

其實兩三年內啲旗艦機影相，淨係放上網，根本唔會差太遠。比啲相人睇，有幾多真係會續張相放大黎聞？

仲要而家啲中階機都唔慢snapshot 下都好夠
身邊都少咗friend 用旗艦

夜拍可以差幾多下 尤其iPhone 11前果啲

你賣咁撚貴梗係啦
等你兩三個月就減價
等到加返 120Hz 都未遲

其次係好多人回流番相機市場
依幾年旗艦電話個價已經貴過哂好多apsc相機
係性能勁左 但係影相方面冇乜進步過
而家相機影完過番落電話執相又方便

其實好多人只要影相唔係NOKIA個年代起曬粒粒就算所以D鏡頭再勁對佢地吸引力都無咁巨大

相靚唔係鬥像數多嘅，多數人亦無聞相嘅習慣

電話應該朝電腦方向發展，三星Dex係個好好idea，插條線駁落大Mon做埋電腦絕對係好殺食嘅feature

呢點認同，第日無線駁通電話做野，幾咁爽

部S10+又冇慢，舊電又冇廢到，
換嚟做乜

屌你老母***
咁遲先係香港出

有人唔做走去做狗

咩事
Mate 20 X 都賣咗啦

S8+ s9+ iPhone XS Max iphone 11pro max
算唔算密？

好多App 的相片功能會將幅相縮細,減像素同埋再壓縮

根本唔會比你欣賞原圖質素,冇機會聞相

所以成日吹噓電話相機係無用

xs max打後差好遠
pixel night mode，s10超廣角3鏡

主力對手令iPhone 11同一年xs max鏡頭差勁遠

真心係，我用緊S10+，淨係對120hz同平面mon有興趣，但咁撚貴，定係買s20算

s20 4000電但120Hz應該好撚倒水下

重點係貴，唔好搵嘢賴

因為香港未有得賣姐